摩洛哥又咁 阿根廷又咁 公平咩

人地射極唔入你就話人地負碌
到亞軍廷你就話對面后防太勁
又話葡萄牙人腳齊 齊？
中場傳得戈3次就比人斷撚左
后場又係咁送角球
長傳又唔到位
得龍門同牙朗做到野
人腳齊？

后防

后你老母咩

后你老母

我執佢出嚟 你后我老母把撚呀？
我屌你老母呀

負評 封鎖 上一頁

返大陸啦死蝗撚

垃圾大陸喱樓主上次柒完而家又黎